仲有一個鐘頭多啲就發達，你問我答

放心
一個仙都唔會派

瞓醒未

Hi

我中咗三奬
可以叫ptgf

得萬幾。。。

1萬9000千幾

可以周街問女仔“how much“😂

19000蚊去韓國清涼里玩人造人睇撚晒佢冇眼屎乾淨盲

咪係，邊到佢唔派

中咗都派咗俾另外五注喇屌佢老母

skr skr

上child done ask sin🗣🗣